大家點睇鄭智薰，Rain Rain？？

以前好似好受歡迎wor